好慘，爛頭卒會唔會係臭格仲以為連登瘋狂表揚緊/諗緊點救佢地

用完即棄

不散

負評，上一頁，免推post

駁唔到？